[原陣開季] 曼城球迷吹水區 140

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

同場加映

yui唔開post屌你

新人留名

新人你好 依到好多老屎忽 新球季我地相依為命啦

我轉左捧利記好耐

6月9號我會著白色風紀帶yaya 去遊行
有緣見到打個招呼啦

真心？

有1000蚊點解唔去

隔離支持送中有1500喎

屌牙我比蛇頭食撚左500

你老母西你唔係撐送中啊？

On9

呢家等緊嗰1500開飯
理撚得冚港剷

發現個個掛住討論69 已經無人理梁天x

Who

上電視有冇錢+？

咪為錢出賣靈魂啦
你地要錢我出

香港本身就屬於中國 只係當年比人月不合理手法拎左
呢家我地慶祝自己拎返屬於自己嘅嘢

哥狗去祖留名

留名

Manchester City are in talks with Juventus over a €50 million (£44m/$56m) move for Joao Cancelo, Goal understands.

Sources close to both clubs have confirmed that the framework of a deal is being put in place as City prepare to sell Brazil international Danilo.

Juve have already started looking for replacements for Cancelo and have identified Tottenham's Kieran Trippier and Napoli's Elseid Hysaj as possible alternatives.

呢隻都抵屌

Cancelo勁? 但買多個正選級右閘不如買個正統左閘啦

哥狗應該直接用佢打左閘?

攻強守勁撚弱

有咩所謂講真，我地9成時間都攻

攻唔入就有

防守同大夫同級

大夫會輕鬆自爆

唔駛理 睇住上lihkg

世3 done deal真馬

下年又少個對手

轟下年真心已經冇威脅 原陣冇世三

下年歐聯對住有世3既皇馬仲點踢落去 英超本身都冇乜威脅

聽何蛇仲好喇

靜到

邊有球迷

但歐聯多左個強力對手

轟年年玩逼宮
根本邊個走邊個去都好
都係冇威脅

♋️♋️

黑撚大哥你好

你好，食飯未

麥佳亞都咁撚貴

我係新人 最鐘意阿古路 你呢

我鐘意鄧尼

我都係新人
想問有冇鏝迷同我一樣都係絲打

小妹都係

聽日唔去啦，等陣廢青又暴動點算

換阿古路條友都入兩粒

推爆佢，標題講遊行啦

有無手足今日銅鑼灣見

有
我喺支持送中嗰邊

祝會出黎嘅曼城ching今日平安

天氣熱，記得著主場
著作客會熱死

你仆街死

手足們安全最重要

落雨

落大d，無咁熱

一陣見

各位手足點睇啲跟隨哥狗嚟嘅「城迷」

祝各位武運昌隆

維園見

我愛曼城更愛香港🇭🇰

岩岩收工，出發

有冇手腳仲留守緊

人地d topic 全部都係反送中，我地一個都推唔爆

少鏝迷

證明我地鏝區多人出去

正常啦鏝冇球迷

華水

希望有去遊行既手腳上黎報平安

唉 留到3點 最後屌唔住返屋企
臨尾太亂太散

Sad到見到b華贏波都無心情

巴打

你坐咩車返屋企

我都想留守 不過今日飛

你班撚樣2日前開果陣都預左要講定啦

醒唔起

依個post可以用到8月社區盾

開個141算啦

是但撚啦 個title 有反送中條例就反到咩 多餘

琴日出完去返嚟咪又係咁

遊行不嬲無撚用 琴日行幾粒鐘9點唔撚沖 等人散水先嚟沖

希望12號有計劃咁抗爭

始終我地鏝區影響力大
分分鐘引起全世界關注

Frankie De Jong

吉清入青山未
成撚日Frankie De Jong

你就青山 我讀則仁架 你邊度架

David Silva 'set to leave Manchester City at the end of next season' after 10 years at Premier League champions

David Silva will not extend his Manchester City deal beyond the end of next season, paving the way for his departure in 12 months' time.

City will give him a testimonial before he leaves in 12 months' time

差個r聯
好睇下年睇佢捧住r聯走

賓菲加隻 felix話要比120m release clause先賣 睇國家隊完全唔值

MANCHESTER BATTLE FOR MAGUIRE

Manchester City and Manchester United are set to go head-to-head for Harry Maguire now that England’s Nations League campaign is over, Sky Sports News understands.

The Manchester clubs want to sign the England defender this summer and are prepared to enter talks over a deal that would likely smash the record for an English defender.

Maguire’s current club Leicester do not want to sell him, however, and it is understood they have therefore not put a valuation on the 26-year-old.

But one source has told Sky Sports News the Foxes believe he is worth in the region of £80million – more than the world-record £75m fee Liverpool paid for Virgil van Dijk last year.

Both City and United are understood to be reluctant to pay that much – but any fee would almost certainly break the £50m City spent on signing Kyle Walker from Tottenham in 2017

80m

dllm買De Ligt仲好

甘賓尼走左，我下季全力反施華

比49000吊高哂啲價

80M買隻慢龜

希望魚拉特可以買到

請支持津琴科

希望各位手足加油，如果不幸出左事，
請盡快去阿狗post聯絡og, merci _arsene 等手足，
佢地會有人直接搵到我，我會盡全力幫助你地。

香港人勁揪！

讓比曼聯啦

b華

Ching

聽日手足加油

祝各位手足

武運昌隆

手足們 最緊要安全

手足們自己執生

手足們最緊要安全

大家加油

手足小心呀

有冇人喺現場

我真心好淆

驚就企後面啦
你唔衝無人怪你
自己人

買物資喇

屌你鏝區班撚屌有錢出錢有力出力啦

屌你老母食屎狗射百鳩幾粒 有冇咁撚殘忍 為左份工厄殺香港既學生同未來 要幾撚無恥同冷血先做到

會議取消左
今日無黎嘅下次一定要黎！

我敗退咗
好唔甘心

好撚癲

好撚仆街

朝早一齊推鐵馬，派物資
途中識咗好志同道合既朋友
但最後都係得個吉

嗰種無力感

買左物資支持，前線加油

遲早一定要清算呢班撚樣

希望今日冇黎既巴打下次會黎

4點果陣企最前線淋催淚彈 去到班狗推進幾十米果陣 硬食左粒 屌你老母好撚辛苦 乜都睇唔到 抖唔到氣 只可以伸直隻手向後跑 以為自己會死

辛苦你

煲底果班先係真英雄

辛苦曬手足

好彩果下即刻有人幫手洗眼

Btw 發夢夢到

取消冇用佢一路拖

最終目的係要佢撤回

City's 2019/20 Premier League fixtures in full
10/08/2019 - West Ham United A
17/08/2019 - Tottenham Hotspur H
24/08/2019 - A.F.C. Bournemouth A
31/08/2019 - Brighton H
14/09/2019 - Norwich City A
21/09/2019 - Watford H
28/09/2019 - Everton A
05/10/2019 - Wolverhampton H
19/10/2019 - Crystal Palace A
26/10/2019 - Aston Villa H
02/11/2019 - Southampton H
09/11/2019 - Liverpool A
23/11/2019 - Chelsea H
30/11/2019 - Newcastle United A
03/12/2019 - Burnley A
07/12/2019 - Manchester United H
14/12/2019 - Arsenal A
21/12/2019 - Leicester City H
26/12/2019 - Wolverhampton A
28/12/2019 - Sheffield United H
01/01/2020 - Everton H
11/01/2020 - Aston Villa A
18/01/2020 - Crystal Palace H
21/01/2020 - Sheffield United A
01/02/2020 - Tottenham Hotspur A
08/02/2020 - West Ham United H
22/02/2020 - Leicester City A
29/02/2020 - Arsenal H
07/03/2020 - Manchester United A
14/03/2020 - Burnley H
21/03/2020 - Chelsea A
04/04/2020 - Liverpool H
11/04/2020 - Southampton A
18/04/2020 - Newcastle United H
25/04/2020 - Brighton A
02/05/2020 - A.F.C. Bournemouth H
09/05/2020 - Watford A
17/05/2020 - Norwich City H

12月,2月好啃

要有出奇制勝嘅方法

12月尾阿記李城狼隊真係好惡啃仲未計d盃賽好彩季尾算比較輕鬆，至少好過今年先

差d以為黑文走去做賤種

佢比人拉左

點為之贏

有冇睇過悲慘世界

孤星淚？

係

我地已經冇咁多人力可以再犧牲 行舊路只會消耗得仲犀利
應該玩d好賴皮嘅野 公海大把

我地簽到人未

隊隊都無人喇
得獌簽到，勁撚到

無睇過

Btw依家返工煲鋼鍊好多野都好撚應景

睇下悲慘世界啦
電影小說咩都得

都係講學生革命，只不過最後全部死曬

呢個星期係日本好內疚
星期日同一準時見

皇馬簽撚左3件靚野

廢人來

JUVE CHIEF IN LONDON FOR POGBA TALKS

Juventus’s Sporting Director Fabio Paratici has travelled to the London offices of Manchester United for face-to-face talks over the potential transfer of Paul Pogba, according to Sky in Italy.

Talks are at an early stage, with Juve’s Joao Cancelo understood to be part of negotiations. Man City have cooled their interest in the Portuguese right back because of Juve’s £44m asking price – and the fact Danilo remains at the Etihad, having failed to agree a move to Inter Milan.

Paratici’s London stopover also included meetings with Chelsea to find a solution to the impasse of potential compensation payments for Maurizio Sarri.

Chelsea remain unwilling to let the Italian return to Serie A without sufficient compensation being paid by Juve. Chelsea are particularly keen to recoup funds on Sarri, having paid out £9m to Antonio Conte – while facing a possible £3.5m compensation bill from Derby if they pursue Frank Lampard as a replacement.

Paratici has had a busy few days. His trip across Europe has included a stop-off in Lyon for talks over the possible signing of Tanguy N’Dombele. Tottenham remain the favourites to sign the highly-rated 22-year old midfielder.

Cancelo又係空炮

又行緊上季條路

屌真係好撚on9 點解可以成日空炮
到底係咪真係有出bit

唔值果個價就收水唔買 人人都托你價 唔駛買啦咁

仲講買人
死鏝狗連波衫都無

3件都好7

鏝迷俾人話低質小學雞唔係冇原因

分唔到大科定細科

呢個係on9科

分咩
根本同一個

又出去柒

叫你兄弟企開啲啦

星期日出黎啦係時候

買定頭盔先

話說

波追唔好再做狗既生意啦

仲有戴口罩

帶返早排發夢啲裝備

其實香港係真係有咁多蠢人定點

咁撚多人話收咗錢去遊行

有冇手足有朋友係咁

又jer

下季4冠？
有英超當執到

冇jer

果班冇撚腦 自己唔識諗下過左會有幾大鑊

我收左錢尋日同劉馬車一齊企

屋企四大長老

廢老on9都算

屌你老母個臭閪啲後生撐警真係唔知做乜鳩

問佢肯收幾錢上前線俾狗扑/射
我即刻請佢上

辛真高條女

唉 有義士跳樓

已證實不治

仆你個街，接受唔到

Cancelo to City 'a work in progress'

The latest on Cancelo’s proposed move to City from Italy today is that it is a ‘work in progress.’

The right back continues to be linked with a move to the Etihad.

Calciomercato (via Sport Witness) report it is a priority for Juventus to sell the 25-year-old and that their director of football Fabio Paratici travelled to England, to discuss with Pep Guardiola’s side about the player.

diu係嚟就快啦

屌你老母臭閪 跳樓出防暴
不如出埋飛虎隊啦屌你老母賤種黑警食屎痾飯

聽日手足一定要上街呀

我飲醉咗驚聽去到唔到

仆街

當我冇講過

屌你老味

我成功番到屋企

真係接受唔到 我聽日會出

屌

我喊撚咗

嘩屌阿根廷廢撚到

小花

手足們出黎啦

好多黑衫，好感動

去緊放花

係金鐘卡緊

慢慢行

大台民陣個老嘢大叫唔該你地散
明明個後生講嘅係向前擴散，換咗個字眼，
官感即刻唔同曬

不如我地開過個新post改過個標題啦

唔需要啦，無改標題唔代表鏝迷無留意時事其他人點諗我地都阻止唔到

希望唔好賣jesus

咁多日黎辛苦哂大家

但場仗未打完 唔好鬆懈！

今日都唔知點 冇目標 等緊出

仆街fifa20貴撚到

建議上前線手腳趁依家仲無下一步行動操下自己

how much

Felix to Atletico latest
Atletico Madrid are said to be prepared to pay £107million for Joao Felix, using funds from the impending sale of Antoine Griezmann to finance the deal.

It is claimed by Marca that Felix could opt to join Atletico over Manchester City because he is likely to be given more game time in the Spanish capital.

Contrary to reports, it is the MEN’s understanding that City are not interested in signing Felix.

The Blues are prioritising additions in holding midfield and central defence.

469

焗買

又空炮

搞搞下真係原陣

Felix我地又唔係真係咁需要，有sane係度
防中同左閘先係最重要

原來我鏝手足陽痿賢虧既病歷一直比警察moon住

你返工場d紀錄都有

我係五毛點會無上報資料

Rumors circulating that Angeliño (22) is set to return to Manchester City via the €12m buy-back clause in his contract.

PSG - Paris Saint-Germain had offered €25m to PSV, prior to Manchester City triggering the buy-back clause.

Angeliño’s return is a specific request by Pep Guardiola.

安祖回家

快！

delph走?

咁唔洗要簡些路了

今次到猁狗要割席

CITY PONDER ANGELINO RETURN

Manchester City are considering exercising a £6m buy-back option on Angelino, Sky Sports News understands.

The Spanish full-back was deemed surplus to requirements when he was sold to PSV Eindhoven a year ago - but he has caught the eye this season in the Eredivisie.
PSG are reportedly keen on the 22-year-old but would have to pay a much higher price to land the player, with City understood to consider the buy-back fee good value.

丁力bwa開火 ig

廢物華咁響口

快㗎喇，Rodri Cascante好快就join哥佬喇：

咩事

old news

After a month of evaluating options, Atletico Madrid midfielder Rodri has chosen to join Manchester City this summer.

City will pay the the 22-year-olds €70m release clause at the end of this month.

[@elpais_deportes]

應該係第一簽

B華同佢個frd笑緊奇行跑姿

未官宣都唔會除褲

太多空炮 官宣先會打丁

轉頭加盟曼聯

49000撚識用技術型球員

Manchester City target Rodri has told Atletico Madrid that he wants to leave the club.

The midfielder was given a week to decide his future after at least two clubs indicated they would be willing to meet his buyout clause.

Manchester City and Bayern Munich are the teams keen on signing him, with Rodri's buyout clause set at €70m (£62.5m).

Sky Sports News reported earlier this month Rodri was City's top midfield target as they seek competition, and an eventual replacement, for Fernandinho.

唔敢j

Fabrizio Romano
✔
@FabrizioRomano
Manchester City have just confirmed to Atlético Madrid they’re going to pay the release clause for Rodri. Final price: €70M. The player is discussing his contract now. 🔵🔜 #transfers #MCFC #Atleti #ManCity #Rodri

#14 Rodrigo

80,00 Mill. €
Last Update: Jun 11, 2019

聽講已經傾緊個人條件

馬體會嗰邊搞掂

夠薑就official

係official
不過係去鄰居

Angelino 'no longer' at PSV
Angelino is ‘no longer’ at PSV and is reportedly in Manchester to finalise his move back to the club.

Other reports say he was absent from PSV training today.

Angeliño is er bij PSV al niet meer bij. De verkoop aan Manchester City gaat definitief door.

— Rik Elfrink (@RikElfrink) June 18, 2019

回家吧

RODRI DEAL EDGES CLOSER

Manchester City have agreed to pay Atletico Madrid midfielder Rodri’s release clause and the player is in contract talks with the club, Sky Sports News understands.

The 22-year-old has been Pep Guardiola’s number one target to cover the holding midfield role at the Etihad, the priority position to fill after missing out to Chelsea for Jorginho last season.

Diego Simeone wanted to keep the former Villarreal man who made 34 appearances for the club and cost Atletico £17m last year but his release clause, around £61m, has allowed the player to force the move to the Premier League.

青訓終於有收成

An agreement has been reached between all parties and there is growing optimism at the Etihad, as the message when it comes to Joao Cancelo is: “We’ll take him”.

There is a growing feeling the deal can be ‘closed’ in a short period of time.

[@cmdotcom via @Sport_Witness]

簡些路都可以準備定

簽晒簡迪路同些迪兩個就爽

若·坎塞罗

Angelino+Rodrigo夠了 J撚死

收到風簽埋包皮，美斯，牙朗

其他隊d波衫都公佈咗 我地official圖都冇張 呢隊波真係

收到獨家料
油王下季唔玩
鏝正式破產

金錢都不如

Rordi done deal ✅

done deal未

done deal左
揀緊冧吧好快宣布

祖狗仲乜鳩

ENG u21 有無人睇
dean henderson

無左#284

你覆果時點知無左

wt post

咩po

Ching邊到屌女

買馬體會中場

又呃工場妹

Rodri & Angelino
好似都夠做
Cancelo好似無咩必要，除非打算唔用Walker

哥帥再補強 下季劍指5冠？

Rodrigo Hernández Cascante from Atlético Madrid to Manchester City, here we go! Total agreement with the player for 3 years contract, the clubs are now finalizing last details then the deal will be done. ⚪️🔵 #Atleti #Mancity #transfers

鑊轉中堅？

3年約咁少70m返嚟得3年約?打錯丫嘛

唔貪心 歐聯就夠

改造左閘仲好

左閘用angelino仲好啦

我9up，唔好信

Diu無睇名
你返波台即刻膠化

Rodri: What can Man City expect from Atletico Madrid midfielder?

又一水貨

tackle多係因為馬體會打防反，我鏝打主攻
要計就計tackle per 對手控球率

一個一個做愛時發生既意外

Foden一扭幾入波

講真我希望Rodri斷腳過唔到體測

講真我希望你條J可以短多7.79cm

我得7.78cm

屌你老母過左半個月都一個人都未官宣，又話準備買買買

吹撚到隻馬體賤種咁勁
荒唔係垃圾工兵咩

又一個Javi garcia同Rodwell
笑撚死人

屌你老母

施蒙尼操出黎既中場個個都變工兵
跟得愈耐愈似工兵
呢個係不爭既事實

佢踢左幾耐

呢家先22歲
唔驚啦

咪係 仲要西班人你方跟左哥狗唔會變咩

變左洛尼圖

Sam Lee
✔
@SamLee
City’s top targets are/have been Maguire and De Ligt but they don’t wanna pay £75m plus bonuses for Maguire and De Ligt is too expensive at similar money (and big wages/agent fees). But apparently €95m for Koulibaly makes sense. Not for me, Clive

RICE NOT FOR SALE, MANCHESTER DUO TOLD

West Ham have told both Manchester City and Manchester United Declan Rice is not for sale this summer after both clubs made initial inquiries about the player, Sky Sports News understands.

Rice had a breakthrough season last time out, making 34 Premier League appearances and winning his first caps with the senior England squad after switching his allegiance from Republic of Ireland.

The 20-year-old's performances caught the interest of both Manchester clubs, who we've been told have both made initial inquiries to West Ham.

But now West Ham have made it clear Rice is not going anywhere during this transfer window, with Manuel Pellegrini seeing him as a key part of his plans for next season.

It's thought City were interested in pursuing Rice if their deal for another holding midfield player - Rodri - falls through. And whilst they haven't yet triggered Atletico's £62m release clause, SSN understands Rodri has told Atletico he wants to leave.

From United's perspective, whilst Rice is an attractive prospect, we've been told that there may be other transfer priorities in other positions for Ole Gunnar Solskjaer, who isn't yet sure what his budget for new players will be, with the future of a number of Manchester United stars still in the balance.

Walker 去到2024

多仔買返曉姆斯 葛斯又係咁好撚肉酸 用完比返你

2024

有第一簽未

請咗我過去做助教

500英鎊週薪

餐餐有狗糧比你食咪夠

高級狗
一餐食咁貴

樓上全部仆街死

碌咗份週薪入嚟

會唔會去安妮之家

鏝迷真係好撚有錢

你

如果真係買埋簡些路 左閘就安祖連奴+黑文+簡些路 右閘walker+簡些路(改造?) 真高仲有得出?

簡些路唔係右閘咩？

簡些路右閘

黑文PR黎

都話明改造 唔通3個左閘咩

屌 應該係左閘 安祖連奴+黑文 右閘walker+簡些路
咁真高又冇得出 中場 Rodri 費奴 唔訓 根 C華 B華 仲有科登 真係諗唔到真高仲有咩位比佢踢...

費奴都老啦
可能唔係場場正選

安祖連奴（預水貨一條）
黑文（預十月就大傷到季尾）
真高（正選）

有無諗過黑文係第三左閘

文迪棄撚左佢啦
炆到仆街

出3場傷成季 on99

烏克蘭迪布尼續到2024

年尾12月28
1月1
連續2個英超主場
想去現場睇

波追狗噏乜鳩 都話簡些路本身係右閘 本身右閘就得行屍一個 仲將簡些路改乜撚野造第3隻左閘

因為佢既不穩定因素要買個人頂佢個真係好撚反智

【#轉會SportsLight】

#馬德里體育會 宣布，從 #皇家馬德里 簽下防守中場馬高斯羅蘭迪（Marcos Llorente），轉會費預料達4000萬歐元，簽約五年。該筆簽約，相信是為洛捷（Rodri）轉投 #曼城 做準備。

#體嘢

條友都值4千萬

皇馬後備40m, 西甲最佳11人70m

果頭講完真高冇得踢 呢頭就續到2024

睇好佢佢

到sane續未

Lan la 259

Galatasaray 'considering Fabian Delph transfer'
Reports in Turkey say Fabian Delph is of interest to Galatasaray if they do not land top transfer target Ever Banega.

Fotomac (via SportWitness) say the City man is an option for Galatasaray along with former Arsenal and United man Danny Welbeck, and they would tempt him with regular playing time and Champions League football.

Superbia Proelia
@SuperbiaProeIia
After four weeks of reflection, Rodri has opted to play for Manchester City and Pep Guardiola.

Bayern Munich will now have to invest elsewhere.

[via @kicker_bl_li]

買到我去中信橋跳樓

你話去IFC跳樓都未撚跳喇

應該等到IFC拆都未跳

走數

你都係

你地2個都找數先

關我撚事

25？

無左#375

你果陣都未覆點知無左

無左378

牠弱智

幾時幫我含

聽日出黎金鐘 幫你含

Ching sick ball

走數狗

啱啱訓醒？

佢腎衰竭左個禮拜

手足有出街hea嗎

矛
我認我垃圾淆底

出左未

力架盃開打
又有垃圾馬水睇

又係時候睇科仔

有無link

阪覺d毅進仔數學唔係扮廢 而真係廢
開左post笑柒佢地

兄弟又出擊

Welcome back a so

Gabriel Jesus will wear the number nine shirt for Manchester City next season. [MEN]

Yaso黎之前9號係gel頭著緊所以要著33號？

成日話因為耶穌33歲死所以著33 原來鳩作

3x3=9 yaso啲數學

有官方宣布肯定買邊個未

好似熱狗咁有走冇補

又話背後有油王又話轉會嘩嘩叫
影都無一個

幫人抬價 收回佣

齋賣唔買算唔算哇哇叫

仲有哥狗，又話曼城青訓好完整，就得個科頓，妖人都唔見多個

嚇撚死人了，隊長走果野幾傷心

Sancho Diaz Angelino

賣撚曬了

一件25去多仔 另一件走去做賤種

加西亞

好快賣

Hello

Roberts?

瘋狂借出去 等賣

其實如果腥真係賣

搵耶穌頂佢個位得唔得

下半季黎講態度上耶蘇贏晒
肯逼肯跑
實力黎講 腥d突破都應該係垃圾鏝數一數二

Yaso不嬲肯跑 不過太唔穩定 miss左幾次chances就會急同上腦

Leroy Sane has revealed to friends he will snub a return to Germany.

Sane is set to stay with Manchester City rather than return to the Bundesliga. The German reckons England is where the best players are competing. 😁🙌💙

續約先

免費走

咁大個仔唔好咁群腳啦
叫阿媽柄埋一二邊出少句聲啦
頂唔順英國生活就自己返德國
咪阻住個仔

腥老母

1留就拿拿林續約 係走就快 咪撚就完轉會窗先黎走

最怕拜狗說服佢完約免簽

簽未

牙路入波無人講

基本嘢唔洗提

馬水入波刀冇人港

兩條垃圾打飛機盃有咩好講

牙路果波班中東佬後衛訓撚左

8000萬屌隻麥龜

屌佢老味1億 all in de ligt 啦
要麥龜把撚咩

英國護照

麥龜冇想像中咁差既 佢係慢 但佢制空力拍得住雪迪克 佢夾拿仔打中堅 一快一慢冇乜問題 唔好成日諗住de ligt 又多人搶 又先勁得果一季 麥龜至少都打左幾年英超先 仲到英人

年輕版隊長

冇波底冇速度都80M

速度有
但轉身慢過龜

咁慢都叫有速度

其實係買黎解放馬水

咁夜仲唔撚訓？

條友夠鐘起身坐頭班車返工

我岩岩屌完女返屋企

關我撚事？

份閪工我早幾個月辭撚咗

做緊咩呀依加

廢青

我都廢青緊 岩岩搵到份pt做住等開學

我pt都仲未搵

諗唔到做咩

跟我屌女？

大家都咁夜

佢地垃圾廢青
夜晚飲完酒吸完毒上水

失業了

Ching做鴨？

做雞

件新波衫已經有得買

Pep Guardiola is convinced Benjamin Mendy is finally over his injury problems and ready to justify his big money move to Manchester.

City’s medical team are confident Mendy will be able to play his first full season since his move in 2017. (SPORT)

係至好

踢後備邊有咁易再傷

施華仔確認踢埋下季就走

躝啦，無人留

辛真鳩有女

要拎埋歐聯先走！！！！

圖片報：利萊辛尼(Leroy Sane)想要兩份肥約，一份是Adidas的代言，另一份是希望薪酬從930萬歐元提升至2000萬歐元。曼城只能提供1100萬歐元，拜仁則是1300萬歐元。

由於上季不是主力，球員知道拜仁或許無法匹配自己要求，所以偏向留隊。

20000000/365x7 ～€380000 周薪

走喇259

［在最好時刻分離不要流眼淚］
BBC訊：＃大衛施華 接受訪問時表示：自己將於19/20球季結束後離開 ＃曼城，畢竟已效力了10年，縱使這兩年球會不斷進行游說。
資料：

380k

puma 幾時出
印silva

鏝破左產
唔出了

D人比你趕走哂 開心啦

Rodri係咪comfirm 7月1黎

未官宣都係唔好J住

想買件二客
之前買kitbag cut鳩我單

本來想印金章b華
而家都係印d華啦

想當年文仔年代
冇咗施華就成班變哂on9咁唔識踢波

起碼依家都叫解決左既

德夫續約未
左閘：迪布尼〉德夫〉拿樸迪〉文迪

大夫快撚d走喇仆街

你係牙路d fd?

笑死

好掛住基歷治

乜鳩左閘迪布尼

直必？

佢走咗咪少個英人

佢都無講邊度
只係講有

所以先買牛龜

拿水

馬水比佢個賓妹告

Kxxxxxxm 著緊了

拖糧

可能生得樣衰

隻felix joao 126m 過馬體 痴撚線咁既料都過億2

馬體會咁撚有錢？

賣個基沙文都係返到

唔係fake news咩

出完火冇俾錢

防中呢？
油王無錢了？

benfica出咗通告比當地交易所啦
堅料
馬體比126m, 仲高過違約金
只係要分期付款

改造文加拉打防中呀

sun同mirror 不嬲鍾意搞鳩我哋

做壞個市

傷完未

好少可係球員想過黎鏝城多過其他班霸

所以洛迪會空炮

燈

班霸?
垃圾鏝只係地頭蟲，一出到歐聯就收哂皮

BAYERN STILL WANT SANE

Man City forward Leroy Sane remains Bayern Munich’s top transfer target this summer despite there being no movement on the deal. However, according to Sky in Germany sources, Sane has reservations about coming to Bundesliga.

All other Bayern transfers business this summer will depend on whether they can secure Sane. Leipzig striker Timo Werner is the first back-up option for the German champions and the two clubs are in agreement, with the player having agreed terms.

However, with Robert Lewandowski, Thomas Muller and Kingsley Coman all playing in a similar position to Werner, his transfer might have to wait until next summer when he can move for free.

死拜狗

走啦屌 拎筆錢黎買isco

拜狗真係賤種嚟想要就出多d錢啦又想喺度R完約免簽

Yaya Toure set to join Chinese second division side
City legend Yaya Toure is set to continue his career in the Chinese second division with Qingdao Huanghai, according to the Daily Mail.

Reports suggested that Toure would retire from football last month but he set the record straight while on punditry duty at City’s FA Cup win and insisted he would carry on playing.

The Ivorian has been without a club since his contract was mutually terminated with Olympiacos in December but he has been training with the club in China and is ‘close to agreeing a deal.’

Nicolò Schira
@NicoSchira
#ManchesterCity have offered €40M + bonuses to #Gremio for #Everton. For him is ready a contract until 2024 (by €4,5M at year). #transfers #MCFC

Man City goalkeeper Aro Muric to sign for Nottingham Forest
Aro Muric will join Nottingham Forest on a season’s loan.

But Manchester City still have extremely high hopes that the 20-year-old Kosovo international will return to fight it out with Ederson in their first team squad next summer.

Muric spent the season as under-study to the Brazil international, and performed well when given his chance in the first team in five Carabao Cup ties – including a heroic display in a penalty shoot-out win at Leicester.

But with Claudio Bravo expected back following a nine-month absence with an achilles tendon rupture, City did not want to relegate Muric back to number three.

Instead, they offered 6ft6in Muric on loan, and with Preston North End also keen, Forest won the race.

Bravo is expected to leave next summer, when he will be 37 and at the end of his contract, freeing up space for Muric in the squad – providing his loan goes well.

包禾走啦

巴我傷左成季 仲要成36歲 點信得過佢 Muric唔借走隨時杯賽會先過巴我

多謝巴禾帶俾我地歡樂 我都係因為巴禾先鐘意曼城

Griezman份release clause都係果日生效

好心踢mls啦
一陣俾人拖糧就

傳會簽ISCO?

The manager Guardiola is pretending like he’s David Silva’s friend but once Silva’s prime has passed Guardiola will sell him down the river by dismissing him. Guardiola will sell his team players down the river the moment it makes financial sense for him.

Gg俠

welcome rodri

dllm

kdb生日都冇人講?
唉

Sid Lowe

@sidlowe

Marcos Llorente has just been presented at Atletico....with number 14. That’s Rodri’s number

Welcome Rodri

Welcome to Manchester

United

49000買就唔止呢個價 150m啦

清u21歐國盃都無得踢

官宣未想J了

谷住谷住
射得未

大器晚成vs 早熟早殘

U過多兩年踢緊西乙

朝聖

DANILO-CANCELO EXCHANGE?

Manchester City want to sign Juventus defender Joao Cancelo, but are insisting on Danilo as a part exchange, according to Sky in Italy.

However, Juventus have no interest in signing Man City's Brazilian full-back.

rich

Danilo都唔係咁差姐
點解無人買

Angelino signing 'getting closer'
It’s gone quiet on the Angelino front in recent days, but reports in Holland say City will sign their former left-back soon.

De Telegraaf (via SportWitness) say Angelino ‘has left’ PSV and will not be returning as he finalises a move back to City.

獲加ig

Angelino 乜水

我隻狗

連登仔：danilo係其他big 6有正選
事實上賣都無人要

是但啦 講到我地隊波天上有地下無架啦
大夫都比人話正選料啦

維拉正選料

英撚國腳 維拉正選隊長 可以踢多個位置仲話廢 鏝狗

費蘭旬奴二世

哥狗唔識用

班撚樣不停吹奏曼城
想顯得自己隊波冇咁廢

痢狗歐聯冠軍 英超97分亞軍 都淨係會話自己隊波廢

可能真係我地太超班

係咁吹大我地d人 跟住就話咁既班底都拎唔到歐聯 垃圾金錢足球 國內三冠就話飛機盃wfc 事實係根本冇一隊做到國內三冠

係係冇人做到
但係有冇諗過啲盃仔根本唔值$

講緊足總同聯賽盃

係唔值錢

但四線作戰你估易㗎

如果今年聯賽唔係痢狗咬到咁緊 歐聯未必8強止步 我地四線講緊係爭冠咁踢 唔係因為踢唔贏同主動放棄喎 唔好拎獎盃值唔值錢黎做藉口啦

為左打水晶宮放棄歐聯8強首回合

為左打傑志放棄足總盃決賽
好彩-6

足總盃4強個陣 除咗耶穌 重強過歐聯8強個陣
真係想爭冠？

英超各隊實力愈拉愈近
big6近年都重視國內杯賽
杯仔都盡量出正選
唔似以前咁派半隊或以上青年軍練兵
聯賽冠軍只得一個
拎隻杯仔至少都有少少交代

唔覺拉近
只係變big2

咁佢哋冇能力踢歐洲賽 英超又爭唔到
咁唔踢盃仔踢咩
問心 你覺得贏隻就盃仔心足？

就算杯仔又如何
都係班球員用努力贏返黎
照樣會興奮同慶祝
只不過贏歐聯會更開心姐

係咪只要努力
就算4大皆空 甚至前4不入係咪都冇問題？

初初講杯仔
依家講四大雞空
跟住係咪講只要努力 就算護級都無問題
之後係咪又講只要努力 就算降班都無問題

正宗勝利球迷

想點啫你

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

係你自己話只要努力就得㗎喎

又一個

仆街比連仔del咗po

努力過贏唔到都係照支持架啦
仲有，你估杯仔真係咁易贏？
係咁易就唔會今時今日先出現本土三冠王啦

你認為付出一定要回報嘅話
建議你捧拜仁或些路迪

stay clam and support city and Hong Kong

clam

El Confidencial say Atletico Madrid are already counting the transfer fee for Rodri from Man City.

The midfielder is strongly linked with a move to the Etihad to battle with Fernandinho in defensive midfield.

冠軍就得一個，努力左拎唔到唔係問題
唔通車仔屈福特利記拎唔到聯賽盃足總盃同英超就有問題咩
唔好覺得拎唔到冠軍就有問題先得架
有問題既係睇唔到對波有爭勝慾望
好似柏帥4強踢皇馬同今年8強首回合

好似呢家獌聯呢隊閪波咁

個個球員為錢踢波，一唔滿意就hea踢

Manchester City have been dealt a blow in their chase of Joao Cancelo as Juventus could now look to keep the Portuguese this summer.

Juve are no longer convinced that they would be better off without Cancelo. [Gazzetta dello Sport]

Leroy Sané will inform Bayern Munich and Manchester City about his decision next week. [Sky Germany]

空炮

又唔係急住要無所謂啦
丹尼路打後備都夠啦

郵報：曼城星期一會官宣洛迪(Rodri)的加盟，並響馬德里體育會支付約6300萬鎊的轉會費。

SANE走未 唔好阻住買新人啦

一日未官宣都唔好J住

Cum

唔知真定假

準備空炮

Stuart Brennan
✔
@StuBrennanMEN
#MCFC are expected to announce Rodri in the next week or two (NOT tomorrow) - but will he face competition for the number 6 shirt? …

Man City to 'name first summer signing on Monday'
Manchester City will name Rodri as their first summer signing on Monday, it has been claimed.

The midfielder has long been a target of City’s but according to the MailOnline a deal is imminent.

Rodri has a £63m release clause at Atletico and City will trigger that fee in order to agree a transfer.

Despite the reports, MEN sport understands that City have no plans to unveil any new players next week. The only exception could be Angelino, with City set to trigger their buy back clause for the defender.

等睇空炮

幾好J

都就走仲影波衫相

係咪辛尼留隊

靚

右邊膊頭係有黃色條邊？

個袖位幾型

幾中意個鴛鴦袖位

Be water

勇武腥
唔反了

唔使留低證據證明自己出左去既
因住班狗抽後算賬

張相我3年前影

影張相g持警察都要拉？

有冇人今日買新球衣?
去官網買，驚唔啱SIZE冇得退

應該有size chart
拎件平時著既衫度下尺碼做對比

真高幾時轉咗11號?
冇公布喎

你會買邊件，印邊個?

一件印字連金章成千蚊
呢排發夢使左幾千銀
應該唔買住

唔係14就得

睇嚟城記淺藍波衫已經變做貴族玩意

14咪laporte

Mangala 波衫仲有得印

CITY CLOSE ON CORREIA

Manchester City are close to signing Portugal U19 forward Felix Correia from Sporting Lisbon, according to Sky sources.

Sky Sports News understands Correia is currently on his way to Manchester, where he will sign a five-year contract with the Premier League champions.

The transfer fee, based on a series of instalments, could eventually rise to £3.14m.

Correia is regarded by City as a player with potential and it’s likely he may be sent out on loan for next season.

Felix

啱啱買咗新作客
一樣都係bwa

真高上到位

全套幾銀？

Man City cult hero Mario Balotelli set for Manchester return in friendly match
Mario Balotelli will return to Manchester to play a friendly match – just five miles from the site of his iconic goal against Manchester United !

The Italy international remains a popular figure among Manchester City fans, who remember his two goals in the Manchester derby at Old Trafford , the first marked by the revelation of his “Why Always Me?” T-shirt.

He also supplied the assist for Sergio Aguero ’s late winner against QPR which secured City’s first Premier League title that season.

On top of that, his sense of fun and wacky antics earned him a cult following, and many Blues will relish the chance to see him in action again.

His current club Marseille will play League Two side Accrington Stanley in a pre-season friendly at the AJ Bell Stadium in Eccles on Thursday, July 11 (6pm).

In the league championship, Milan rose to the challenge and defeated Barcelona

睇錯左以為馬會個隻前鋒 嚇左跳

睇下城區有冇P牌仔先

元老HERE

手足們安唔安全

邊撚個
6字頭行開喇

我地個target 除左洛迪 仲有無
D費南迪斯無哂影

B. Fernandes呢個話係fake㗎
仲有祖記個閘簡些路

空炮城

呢位黑兵早先傳會join巴塞，依家居然決定跟哥佬搵食，可能係唔想俾華維叔漚到霉啦：

幾時有得打丁

The Man City player 'holding up' Maguire transfer
Manchester City will only make a move for Leicester City defender Harry Maguire once the future of current centre-back Nicolas Otamendi is resolved, reports say.

City are interested in Maguire as a replacement for Vincent Kompany, who left the club this summer, but a complication in the deal has arisen concerning Otamendi, according to reports.

The Metro suggest Otamendi is unsure if he will leave this summer, and City will not move for Maguire until that situation is resolved.

Mandy > Maguire

Guardiola reveals the one thing he learned from Mourinho
Pep Guardiola has revealed what he learned from Jose Mourinho when they were together at Barcelona.

The Manchester City manager was captain of the Catalan side under Bobby Robson and Louis Van Gaal , who both had ex- Manchester United man Mourinho as their assistant.

Mourinho had started out as Robson’s interpreter but gradually moved into a coaching role – and at Barca he was largely responsible for the defensive side of the game, with Robson more adept at attacking.

Guardiola was asked what he had learned from Mourinho in that four-year spell together, and he pointed to the defensive side of the game.

“At Barcelona, the first coach that put me on alert to counter-attacks was Mourinho, with Di Maria, Bale, Benzema,” he told Gol.

要屌

個官網垃撚圾 冇左繁中

咁咪幾好
香港果間d野少到

唔係想屌大家
但係呢個post呢幾日既留言
好似香港無發生過事咁
淨係傾轉會 又唔撚係多野傾
希望大家淨係唔係呢到講
如果無留意既就睇多d新聞啦

唔係到講姐，咁呢到就係主要講波架嘛
我係公海都見到手足留言

#4 joe hart一場救n球單刀

你錯唔曬

其他球會討論區都有討論

可能我地垃圾鏝冇球迷

呢到來來去去得10幾個人
係到講完又冇noise
出去講好過啦

日日都發夢

起呢度都係講波好
冇起呢度提等如唔關心/支持條例?
3歲細路都知logic fail

Same

真
琴日見到火掌喺公海講

點解可以柒成咁

Sterling reveals key reason why he left Liverpool for City
Raheem Sterling says he left Liverpool in order to pursue his dreams of winning the Premier League... it’s safe to say it paid off.

“When I got into Liverpool I said if I haven’t won the Premier League by the time I’m 21 I need to look at my options and see what I’m doing there,” he told GQ.

“I put that into place from a young age. And I came to City and won my first Premier League.

”It’s just good to know what I’ve set out to do - what we’ve set out as a team to do - is going as planned.”

BREAKING NEWS

Manchester United have moved ahead of Manchester City in the pursuit of Harry Maguire after upping their bid to £70m for the Leicester defender, Sky Sports News understands.

抬夠75m

等曼聯開夠80m

得唔得Rashford 都20萬/星期

Sterling 好似抵左

獌個工資架構亂黎，都傻的

獌就算啦比山齊士搞到咁柒

所以先唔買de ligt姐

Rodri呢....

黑色件客場波衫好型仔

手足今日著返曼城波衫出去就唔會比龜逗架喇

FOXES REJECT £70M MAGUIRE BID

Manchester United’s improved £70m bid for Harry Maguire has been rejected by Leicester, Sky Sports News understands.

United moved ahead of rivals Manchester City in the chase for the England defender by upping their offer from the initial £65m that both clubs indicated they would be happy to pay a fortnight ago.

But Leicester have made it clear they’re not interested in selling at that price, especially after seeing United pay £50m for Aaron Wan Bissaka, who they feel cannot compare to Maguire in proven international quality and experience.

Sky Sports News has been told owner Aiyawatt Shrivaddhanaprabha will not sanction any deal, unless it eclipses the £75m world-record fee for a defender, paid by Liverpool for Virgil Van Dijk.

分分鐘比人拉埋

屋企都返唔到

City make ‘concrete' offer for Bonucci
City have made a serious approach to sign Leonardo Bonucci this summer, if reports in Italy are to be believed.

According to Corriere dello Sport City are keen on signing the central defender from AC Milan this summer as they look to compensate for the loss of Vincent Kompany.

好想比張飛哥哥屌

濕撚曬

出曬殘字喎

咁要去邊買？

官網網上商店都買到
但入去前會見到一堆殘廢字

上得番了

請珍惜連登最後時光

STERLING: DREAM TO PLAY ABROAD

Raheem Sterling says "it's always been a dream" to play abroad, but is "loving every minute" at Manchester City.

"I love it here [Man City]," Sterling said in an interview with GQ. "This is one of the best clubs in the world and I'm here for the long haul. But you just don't know what happens in the future. I'm still young and, like I say, I am loving every minute.

"Ever since I was a kid, 100 per cent it's always been a dream of mine to play abroad somewhere. It would be nice one day to finish training and go home and sit in your garden and eat some dinner."

應該update緊掛
Btw 上季衫仲未有特價

puma 專門店未有喎

仆街啦
未來熱都簽到尼當比尼

洛迪黎未

耶穌入波

kun

我都想試咗再去官網買
你去邊間puma睇?

dllm 70m買maguire?

阿路比jesus踢出局

耶蘇好撚勁

My friend bet me fifty dollars that man city will lose the next game.

真
禾地中國咁撚勁

City 'told how much' Bonucci would cost

City continue to be linked with a new central defender in the summer window, and according to reports Leonardo Bonucci could be that man.

Corriere dello Sport suggest City could even secure a deal for the Italian if a bid of more than €50m (£45m) is tabled.

on99

簽邦路斯不如留番隊長係到踢多季

留白文，練荷蘭仔仲好過£80m買個英撚或者45m買老野

YAYA TOURE... HAS A NEW CLUB!

Yaya Toure has joined Chinese side Qingdao Huanghai. They play in the second tier of Chinese football.

The 36-year-old's new team-mates include former West Ham and Bolton forward Ricardo Vaz Te, and ex-Espanyol midfielder Joan Verdu.

Man City to make key Rodri transfer progress today as Pep Guardiola closes in on two deals

#4 laporte
#6 angelino
#14 rodri

City Xtra
‏

@City_Xtra
跟隨 跟隨 @City_Xtra
更多
Angelino to Manchester City could be completed today

[@Jack_Gaughan]

#MCFC

簽埋d不知名球員

on9

City Xtra
‏

@City_Xtra
11分11 分鐘前
更多
Rodri will become a City player. Today representatives paid his release clause at the La Liga headquarters.

[@guilloarango]

#MCFC

4號波衫傳比拿仔啦，唔想有球員新加盟就著隊長既號碼

成件巴塞咁

耶穌一入球一助攻，仲有球施丹式轉身扭過阿古路

貴左少少 如果25-30M 我覺得值得買既 當搵個有經驗既中堅
呢家拿子+石頭 大壓力少少我驚會自爆

無蛋糕但有啤酒

好似傳緊買般尼茅夫個車仔棄將

Ake? 好野黎

ANGELINO HEADING BACK TO CITY

Manchester City are expected re-sign full back Angelino from PSV Eindhoven following his move to Holland last year, Sky Sports News understands.

The 22-year-old is expected to complete a medical in Manchester in the next 24 hours before returning to the club.

City will activate a £5.3million clause to buy back the Spanish U21 International who was reportedly interesting a number of clubs in the Premier League and Europe.

Angelino was an ever-present for PSV last season.

幾時先簽rodrigo

City Xtra
‏

@City_Xtra
15分15 分鐘前
更多
Manchester City have deposited the €70m release clause of Rodri, meaning he is officially no longer an Atletico Madrid player.

The move is 'very close'.

[@SPORT]

屌 close撚完未

白文連耶蘇都拉唔住

放心啦，影到比解約費

Rodri is already a Manchester City player. He will travel to Manchester this afternoon

Bayern Munich are leading the race for Juventus’s RB João Cancelo. [Corriere Dello Sport]

UNITED CHASE BRUNO FERNANDES

Manchester United are chasing Sporting CP midfielder Bruno Fernandes, Sky Sports News understands.

It is understood Sporting want more than £50m for the 24-year-old, who scored 32 times for the club last season.

官宣了

隊友姐 做下樣就算拉

啊！！！

終於射得出

勇武腥小心d

好靚仔

差個中堅

屌你老母 返屋企瘋狂打個靚J

歡迎洛水

幫耶穌搵狀態都唔幫美斯奪冠

Rodri 拿仔 石頭 靚仔後防3人組

RODRI斷腳祝福區

耶耶都去中超

成班j成咁
一陣體檢fail就

咁大份先好
fellaini去到屈頭槌都夠玩啦

石頭差咁啲 但拿仔洛水好撚型

岩岩睇完卡斯簡迪集錦，好似好硬正同出波幾好

轉波分邊幾準下

希望過唔到體測

球王片就個個都勁
文加拉睇片都勁
結果得第一場對車，mark到top form哥斯達一棟都冇
之後同迪米組成我鏝"雙核"

雙核

中甲泥
笑4

簽隻老野返黎

係jesus踢otamandi出局
拉左半秒點會拉得住

屌 賣幼幼簽老野

退化啦白文

鬥地主

雙炸！

終於有隻靚防中接費奴班 又高又靚仔

哈

Angelino翻黎

安水
洛水

曼城官方宣布：重新簽入安祖連奴，簽約4年

BREAKING NEWS

Manchester City have exercised their buy-back option to resign Angelino from PSV Eindhoven for £5.3m.

The 22 year-old full-back was only sold to PSV last summer, but impressed in the Eredivisie last season. That led to interest from PSG who reportedly were willing to pay up to £15m for him in this window.

City sources have told us that they believe the signing represents good value and he will compete for a place in Pep Guardiola’s first team.

Despite being Spanish, he also qualifies as homegrown having been brought through the club’s academy, which will help City get towards their quota of 8 homegrown players to be registered within any Premier League squad.

買多隻中堅 我夠皮了

126m

右閘冇後備

danilo

仲係度再講

荷甲11人

感覺好似打劫左psv

但抵deal

樣衰到，成隻狗咁

係 好似你

安祖終於回家

可惜去錯咗彌敦道8號

我不打了jpg

簡細佬算啦

怨婦到呢
就算有Firmino個球嘅片
係都影我地耶穌一個撚三個啦

大個左好多

Man city is very likely to win the league championship because they’re already lying second in the league. But don’t bet the farm on it

80m買個轉會煩膠好過啦

可以印angelino了

希望著6號

坐車經過望到路牌bin c

林伯返軌了

Barcelona 'join Joao Cancelo race'
If the reports that Bayern Munich are accelerating their pursuit of Joao Cancelo weren’t enough, now Barcelona are said to be in the mix.

Gazzetta dello Sport (via Football Italia) say Barca are looking at Cancelo as current right-back Nelson Semedo is being linked with Atletico Madrid.

Dream Team寫曼城Legend

City Xtra
‏

@City_Xtra
7分7 分鐘前
更多
Manchester City retain a strong interest in Juventus right-back Joao Cancelo - even if they are unable to agree a move for Danilo in the opposite direction.

[@SkySportsNews]

安祖連路 洛迪 斷腳祝福區

買埋就齊章

仲差個中堅

用荷蘭仔得啦

成材就係
不過都可以用一住睇下點
假假地都仲有個文加拉

基本上今季要買定根度簡接班人
rabiot爭唔到
唯有出高價買人
下季CWA走 得返KDB BWA 兩個一定打唔晒全貨

我覺得差個有經驗既壓壓場 白文做唔到 加兩個新
曾經我諗過重簽保定頂下

foden呢

Foden攻中
根度簡接班人要中場中
BWA KDB兩個可以客串中場中

Foden輔鋒多tim

改bwa落中場

長用馬水？

出年要買阿路接班人 我諗郁d都1.2億
今季買定中場中好d

希望馬水成材啦

jesus

耶蘇岩岩先完美屌打你 輕鬆接班

官方出咗咁既post

般奴呢啲破大巴又唔買

佢係勁就唔會踢巴西啦

Manchester City
@ManCity
·
43秒
✍️Done deal! Welcome to the Champions, Rodri 🔥

🔵 #mancity

可以死全家了

done deal

著16號

咁夠薑
Kun神件衫喎

射得！

你死先啦good dog

佢下季入唔到10球要死全族

差中堅

你下季擺唔到10球烏龍正契弟

目前簽既都幾對板
其實辛真高不如打番中場 我諗補一補

應該唔會
我估真高=安祖>mendy

屌你張相影到好似便秘

文迪真係好撚慘
明明有料但係傷多過踢

件作客加埋杯賽字幾好j

19號仔辛尼留隊定咩？留隊就出佢件波衫

【Now Sports-體育】曼城剛以高達7000萬歐元買斷馬德里體育會中場洛迪卡斯簡迪，他的朋友靴拿利祖就大爆其私生活跟一般球員大有分別。

22歲的洛迪卡斯簡迪（Rodri）雖然已經名成利就，但仍然十分看重學業；修讀商業經濟的他從未錯過任何一課，而且仍然住在大學宿舍，「剛開始時，大家看到洛迪打乒乓球及洗衣服時都十分震驚。」

靴拿利祖指，洛迪就算成為了職業球員，亦已入選了西班牙國家隊，但這些成就都沒有令他改變，仍然腳踏實地：「洛迪經常都說，他的生活不只得足球，希望可以跟正常人一樣過日子。」

「洛迪的汽車仍然是那輛二手的Opel Corsa。他們建議洛迪買更好的，但他不明白為甚麼要花錢於汽車之上。他說有些朋友瘋狂買車，但他認為車只是用來從A點去到B點，就此而已。」靴拿利祖續說。

留一季再下一季都會走...

bwa d fd

佢運動員身形兼咁高，件衫睇落都長長地，連登班鏝狗著落應該似細路仔偷老豆衫著

唯有好似女人咁改衫

如果簽多個世界級中堅 之後買埋個巴西仔咁就完美

呢張型好多

拿仔先係曼城男神
其次牙路

如果簽埋狼隊隻拿華斯就好
如果肥根又走

牙路（16）> 牙路（10）
希望新16號仔有表現啦

On9又一人妖狗

哥狗最愛生活方式

Angelino 廣東話名係咩

安祖連奴

呢張似迪路菲奧

Fenerbache are set to open talks with City over a loan move for Douglas Luiz in the next few days after it became clear City are unlikely to get a work permit for the youngster this summer, so another loan move is on the agenda.

年年都拎唔到奴工證

話說年中簽咗個日本仔去咗邊

好似祖狗嗰個

BTW bruno fernandes去鄰居踢歐霸都唔黎我鏝

仲得閒覆post

咁Mendy 個生活方式肯定激到佢爆血管

唔係唔夠人踢根本唔會放佢出黎

好似大前年簽左佢到而家都未黎到曼市

洛迪記者會直播中

蛆嚇柒萬歲

又一傻鳩

兩隻

1st interview

似kawhi Leonard 留架舊車俾自己用

扮架渣

玩具撚

對阿根廷輕鬆收你皮

呢排興用明叔做主教練

遲下會唔會甘隊番黎教

Sun Jihai

咁要撬林伯過來了

助教施華

Rodri

I hear certain players such as Ronaldo has recently been assigned a bodyguard

A bodyguard has recently been assigned to Ronaldo

原宿有售 球衫9000円 有無手足知道香港賣幾錢？
可惜只得英超印字 未有球會印字 便服訓練服就好多款

唔係日職可以唔洗去日本買喇

日本買波衫好貴

puma website
599hkd

咩碼?
官網買，幾耐送到?

Anyone tried

Puma門市有新波衫未？

唔印杯賽字？

有無人係英國官網買野？
香港個個有啲廢

想印sane
遲啲買埋

唔好離隊

我

印返件作客kompany 先

團購

同一件衫
點解大家個價唔同

有冇網址放出嚟睇下 之前買過 好似唔同咗？

Same
但係對白禮頓個場同fd輸賭馬水一入一助攻下季就印馬水

拿斯利跟隊長

波台講玩具會俾人話on9仔

p牌

想消失了

BREAKING NEWS

Paul Pogba's agent Mino Raiola has told The Times that the French midfielder still wants to leave Manchester United this summer.

"Everyone knows the willingness of Paul to move on. We are in the process of that. Everyone knows what the feelings of Paul are," the Italian agent told The Times.

"Everyone within the club, from the manager to the owner, knows Paul's wishes."

When asked directly if France international Pogba would travel with the squad for a pre-season tour of Australia on Sunday, Raiola said: "I cannot tell you anything. I live day by day."

鄰居真係比普巴玩死

BREAKING NEWS

Anderlecht have completed the signing of Samir Nasri on a free transfer.

Puma唔包印字但

佢件褸都幾靚不過

Galatasaray 'make Man City defender primary transfer target'
Galatasaray have made Fabian Delph a ‘primary’ transfer target this summer, according to reports in Turkey.

Delph has fallen down the pecking order at City after a season on the fringes, and the arrival of Angelino has made him fourth choice at left back.

Reports had suggested Delph had already emptied his locker at City in anticipation of a move away, and now Galatasaray are named as a possible destination.

Turkish outlet Aksam (via SportWitness) say Galatasaray boss Fateh Terim has identified Delph as a replacement for former City man Fernando - linked with Sevilla - and has made Delph his top target.

The report adds Delph wants to be part of England’s Euro 2020 squad next summer so would be open to a move.

Meanwhile, another City full-back is the subject of some contrasting transfer rumours.

Rodri encountered a group of U9s and U13s that were training as he was being given a tour of the CFA.

He gave them an impromptu talk telling them the importance of enjoying the game over anything else they may learn as he stopped to chat with them for some time.

City Xtra
‏

@City_Xtra
4小時4 小時前
更多
Pep Guardiola ‘appreciates the qualities’ of Borussia Dortmund's Raphaël Guerreiro.

Along with PSG, Manchester City are ‘also interested’ in the Portuguese international, but it’s as a midfielder that Guardiola has plans for the player.

[@le_Parisien via @Sport_Witness]

呢隻左閘黎

印件kompany 先

呢班都會黎香港？

Rodri都黎

安祖都黎 都好既 熱下身先英超

文加拉

rodri條女正到

甘隊可以教拿斯尼

湖人=nba曼聯

之前做特價？

買咗主場印rodri
遲吓買件作客長袖印d華

好想轉用鴻蒙🤙🏻🤙🏻

有無人印kompany

你印Bravo 吧啦

一定印文加拉

玩具

自己personalize
印good dog

大阪飛腳？

係呀 下年拎日職冠軍

聽日去試衫先

唔係嘅你下年拎白卡

係既我下年幫你拎白卡

依家邊間puma有作客買

今季唔買中堅
最強中堅 文加拿將會出山歸位

守死哥斯達既黑肉大腸要回來了

深山修行左3年終於出山

Jesus set for bigger role at City
Gabriel Jesus could return to Manchester City a different player to the one who struggled through parts of last season, according to Brazilian legend Rivaldo.

The 22-year-old has enjoyed a fine Copa America and he scored one and created one in the 2-0 semi-final success against Argentina.

“Gabriel Jesus has impressed me. We all know that things didn’t went well for Jesus at the 2018 World Cup, as he was a regular first choice player and didn’t score a single goal,” Rivaldo told Betfair .

“But Tite kept his confidence in the kid and Jesus has rewarded his manager. He is still a young player with great potential and time to evolve - he will have many more opportunities.

“Jesus had a tough season, losing some importance in the Manchester City team, but Guardiola will be happy seeing him shining for the Brazilian national team and gaining confidence for next season.”

7月24個陣會點排

梅歷
牙泥 辛坦拿 孟加拉 黑文（預踢30分鐘傷）
牙根 大夫 真高
是撚但 是撚但 是撚但

有辛尼就得

準備簽埋avery bradley, 四鎖

問過Greek Freak未？

字母哥要再有明顯進步先有機會 唔係又比可愛守死 下季仲有pg幫可愛輪住守佢

聽日開post一個月紀念日

大飛個陣冇速龍咁勁啦😂

屯天元鏝狗返緊屋企未

明天去不去建設民主中國？

係咪599

係
今日大埔puma睇過

Manchester City
‏
已認證帳戶

@ManCity
跟隨 跟隨 @ManCity
更多
We announced him, now get to know him! Introducing Rodri! 😍

🔵 #mancity

Manchester City's 2019 pre-season tour to Hong Kong is still on, however club officials are closely monitoring the situation in the city in light of anti-extradition bill protests.

英國勢力

過黎支持下我地啦

牙古路勁撚到！！！！
入波了！！！

好撚出奇咩 洗乜咁激動
佢系不嬲都咁勁

Sane著曼波衫出ig係咪代表唔走

睇下comment

拜狗真係撚到呢
寧願喺度做後備都唔踢垃圾隊啦on9

死拜狗很想要吧

我自己太急以為係sane出ig ，原來係mc 出
雖然唔排除係曼城出post留腥，不過又出ig又上面亞洲陣又有佢份應該唔會走啦掛？

想請問有冇師兄知道今年主場球員版係咪都係緊身衣？
唔知買fans 定player 好

142M Felix

收藏咪買球員版 著上身普通得啦

On9

前幾日去左望實物 fans版好似比之前puma衫鬆啲

頭先去大埔中心睇過件衫
同樣M size好似細過Nike 少少

主場好過作客
作客果件，領口位整得差
刮到頸
想印邊個?

其實我覺得作客個件靚仔
點知個領口同膊頭個d膠即刻不了
主場我會印Angelino

想印rodi 同b 華
諗緊買唔買多件歐聯player

垃圾都禁貴

我地賣馬水應該都要有呢個價

條Felix億4 腥先8000萬？

成件事錯撚曬

1001

祝賀鏝post 140開po一個月

傳緊曼城抬唔追麥佳亞

得返曼聯用8500m買

曼城抬價部

傳借荷蘭仔去Anderlecht，唔買Maguire仲有無中堅人選?

白文石拿仔Eric Garica夠曬啦

抬價部好波，唔好抬到真係買咗

呢個月有追post但都真心無心的機留言吹水
下個topic反送中五大訴求唔該

但隊長走咁點都要買番個中堅

Axxxxxxxxxxxyo

Why not比機會新仔？
本身4中堅都出唔曬，白文叫緊想走

唔駛Welcome rodri同安祖了

［徹回惡法及暴動定義釋義士成立獨立調查委員會立即雙普選］曼城球迷吹水暨洛迪安祖連奴歡迎區141

五大訴求咪算 咁長把撚

無所謂呀推post姐

推